應唔應該再等落去

忙乜 如果有可以既話陪佢等佢
我就係俾人等得太耐而拋棄

你做開口果個

我都明 我同你情況類似心入面會諗住等等下會變返好
但換黎係一次又一次既失望
佢身邊永遠都有人同事係比我重要
時間會分配哂係其他野度 到真係無處可用先會留個時間比我 我真係唔知拍緊個咩拖
想開口溝通但諗落亦覺得好無謂 純粹係對方唔夠愛你 講乜都無用 關係繼續淡如水
到最後睇你係繼續忍定係忍唔住一刀切 斬纜

利申仲忍緊